有冇人發起眾酬，司法覆核，罷交稅及差餉。

有冇人發起眾酬，司法覆核，罷交稅及差餉。

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

罷交稅其實真係唔錯既方法 但係一定要一大班人一齊做先至得 得少數人做佢地好易被告 又或者有冇咩方法可以令大家無後顧之憂又罷到稅 不如一齊討論下

係咪開始真正進入全民罷交差餉同罷交稅？
只要一百萬人響應，政府都冇符